十月七號係國殤頭七，回魂夜，做野嘛？

剛好又係假期重陽節
如果警察又封路
啲人拜唔到山
真係鬼搵狗呀